Book左網球場，如果撞正黑雨或8號颱風，有冇得退錢?

？

有，可轉日子/退
星期一先退完